有冇人同我一樣會幻想自己自殺嘅情景然後覺得好抒壓

如題
由中學起已經想死但係唔想父母白頭人送黑頭人先冇走到最後一步，然後幻想自己自殺就上左癮
舒服過打飛機同捽碟

雙性人？

人遲早都係死
如果唔開心 繼續受苦 早d解脫都係好事

我會

幻想只係幻想，所有野都係過去累積，繼續行落去，你會發掘更加多。加油！人生！

幻想嘅死亡係無痛
明白你呢種逃避生存嘅自我安慰
唔評論呢種幻想係咪健康
做人的確無咩意思，反正就出左世
活得無畏、活得心安係一個目標

實際嘅死亡係呼吸困難、器官衰竭，而自己意識感受到全身嘅痛苦，人地睇到你痛苦一秒，喺自己個微觀世界就係一世好似無限loop咁，真係不了望就望自己有福氣壽終正寢，希望樓主都係

2019年香港自殺資料統計

本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。

本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

會幻想啲咩

你自殺不如去做義士

起碼都死得有價值